救手足條命緊要d定討論選舉緊要d?

好驚佢地星期日又走出去遊行 犯國安法隨時坐十碌 慘過攞左條命
唔想見到有手足星期日遊行俾人拉
應承我 大家唔好出去啦好嗎？
國安法唔係講玩

天水連線搞選舉咪算
搞乜撚野遊行害人個仔